additionalName	Text	An additional name for a Person, can be used for a middle name.
address	PostalAddress  or
Text	Physical address of the item.
affiliation	Organization	An organization that this person is affiliated with. For example, a school/university, a club, or a team.
alumniOf	EducationalOrganization  or
Organization	An organization that the person is an alumni of.
Inverse property: alumni
award	Text	An award won by or for this item. Supersedes awards.
birthDate	Date	Date of birth.
birthPlace	Place	The place where the person was born.
brand	Brand  or
Organization	The brand(s) associated with a product or service, or the brand(s) maintained by an organization or business person.
callSign	Text	A callsign, as used in broadcasting and radio communications to identify people, radio and TV stations, or vehicles.
children	Person	A child of the person.
colleague	Person  or
URL	A colleague of the person. Supersedes colleagues.
contactPoint	ContactPoint	A contact point for a person or organization. Supersedes contactPoints.
deathDate	Date	Date of death.
deathPlace	Place	The place where the person died.
duns	Text	The Dun & Bradstreet DUNS number for identifying an organization or business person.
email	Text	Email address.
familyName	Text	Family name. In the U.S., the last name of a Person.
faxNumber	Text	The fax number.
follows	Person	The most generic uni-directional social relation.
funder	Organization  or
Person	A person or organization that supports (sponsors) something through some kind of financial contribution.
funding	Grant	A Grant that directly or indirectly provide funding or sponsorship for this item. See also ownershipFundingInfo.
Inverse property: fundedItem
gender	GenderType  or
Text	Gender of something, typically a Person, but possibly also fictional characters, animals, etc. While https://schema.org/Male and https://schema.org/Female may be used, text strings are also acceptable for people who do not identify as a binary gender. The gender property can also be used in an extended sense to cover e.g. the gender of sports teams. As with the gender of individuals, we do not try to enumerate all possibilities. A mixed-gender SportsTeam can be indicated with a text value of "Mixed".
givenName	Text	Given name. In the U.S., the first name of a Person.
globalLocationNumber	Text	The Global Location Number (GLN, sometimes also referred to as International Location Number or ILN) of the respective organization, person, or place. The GLN is a 13-digit number used to identify parties and physical locations.
hasCredential	EducationalOccupationalCredential	A credential awarded to the Person or Organization.
hasOccupation	Occupation	The Person's occupation. For past professions, use Role for expressing dates.
hasOfferCatalog	OfferCatalog	Indicates an OfferCatalog listing for this Organization, Person, or Service.
hasPOS	Place	Points-of-Sales operated by the organization or person.
height	Distance  or
QuantitativeValue	The height of the item.
homeLocation	ContactPoint  or
Place	A contact location for a person's residence.
honorificPrefix	Text	An honorific prefix preceding a Person's name such as Dr/Mrs/Mr.
honorificSuffix	Text	An honorific suffix following a Person's name such as M.D. /PhD/MSCSW.
interactionStatistic	InteractionCounter	The number of interactions for the CreativeWork using the WebSite or SoftwareApplication. The most specific child type of InteractionCounter should be used. Supersedes interactionCount.
isicV4	Text	The International Standard of Industrial Classification of All Economic Activities (ISIC), Revision 4 code for a particular organization, business person, or place.
jobTitle	DefinedTerm  or
Text	The job title of the person (for example, Financial Manager).
knows	Person	The most generic bi-directional social/work relation.
knowsAbout	Text  or
Thing  or
URL	Of a Person, and less typically of an Organization, to indicate a topic that is known about - suggesting possible expertise but not implying it. We do not distinguish skill levels here, or relate this to educational content, events, objectives or JobPosting descriptions.
knowsLanguage	Language  or
Text	Of a Person, and less typically of an Organization, to indicate a known language. We do not distinguish skill levels or reading/writing/speaking/signing here. Use language codes from the IETF BCP 47 standard.
makesOffer	Offer	A pointer to products or services offered by the organization or person.
Inverse property: offeredBy
memberOf	Organization  or
ProgramMembership	An Organization (or ProgramMembership) to which this Person or Organization belongs.
Inverse property: member
naics	Text	The North American Industry Classification System (NAICS) code for a particular organization or business person.
nationality	Country	Nationality of the person.
netWorth	MonetaryAmount  or
PriceSpecification	The total financial value of the person as calculated by subtracting assets from liabilities.
owns	OwnershipInfo  or
Product	Products owned by the organization or person.
parent	Person	A parent of this person. Supersedes parents.
performerIn	Event	Event that this person is a performer or participant in.
publishingPrinciples	CreativeWork  or
URL	The publishingPrinciples property indicates (typically via URL) a document describing the editorial principles of an Organization (or individual e.g. a Person writing a blog) that relate to their activities as a publisher, e.g. ethics or diversity policies. When applied to a CreativeWork (e.g. NewsArticle) the principles are those of the party primarily responsible for the creation of the CreativeWork.

While such policies are most typically expressed in natural language, sometimes related information (e.g. indicating a funder) can be expressed using schema.org terminology.
relatedTo	Person	The most generic familial relation.
seeks	Demand	A pointer to products or services sought by the organization or person (demand).
sibling	Person	A sibling of the person. Supersedes siblings.
sponsor	Organization  or
Person	A person or organization that supports a thing through a pledge, promise, or financial contribution. e.g. a sponsor of a Medical Study or a corporate sponsor of an event.
spouse	Person	The person's spouse.
taxID	Text	The Tax / Fiscal ID of the organization or person, e.g. the TIN in the US or the CIF/NIF in Spain.
telephone	Text	The telephone number.
vatID	Text	The Value-added Tax ID of the organization or person.
weight	QuantitativeValue	The weight of the product or person.
workLocation	ContactPoint  or
Place	A contact location for a person's place of work.
worksFor	Organization	Organizations that the person works for.